唔知一朝早起身嘅大家點呢？

3點3 IFC 已經出現人龍

利申 早幾日已全沽

我已經刷完牙，準備出門去IFC

申利：響IFC做保安

岩岩係ifc跳左,而家等n車返屋企

太快落地面，無咩feel

跌個少少

手痕加倉又唔見2舊

訓前+700 >訓醒-1270

起身紅撚曬

打緊飛機